侵侵大仔：睇住拜登呢個4分幾鐘長摸細路嘅片覺得好嘔心，我真係仆街，我唔應該咁諗㗎！！

幾識撚啲左膠

真噁心

民煮黨

到底點解美國d政治人物通常都痴痴地線線

左膠咪又係選擇性失明

爸爸有心事
要由個仔講出嚟

佢好似都出過tweet

呢個已經超越咗痴線既地步
根本成個外星生物咁
食人腦之前要聞下先

重要全部女仔

性癖唔同姐 佢戀童加鍾意聞頭髮
大把人鐘意格甩底 腳指 都好痴線

每個人都係變態
但做唔做得出係另一回事

扮正常人果下死呢

大庭廣眾都咁，如果佢同啲女仔獨處一室真係唔敢想像

左膠媒體

早前唔記得係Trump個仔定係邊個喺Twitter講
「問心，如果你為人父母，敢唔敢畀你個女同拜登單獨相處？」

侵D 醜民, CCTOY=見唔到

仲要鏡頭面前做 會唔會係咁都控制唔到自己

個觀感真係嘔心

disgusting

Disgusting

睇唔夠1分鐘已經想嘔

佢部電腦一定有好多幼女XXX,極變態
比佢做得成總統,都唔知會害左幾多女仔

好腳不知幾正

大陸一定留定左成堆幼幼俾佢

1:50 CLS

平時狙擊開嗰D左膠唔見咗影

@John_Weak
@黑仔

真係好creepy

幻幻

真係好……痴線

唔敢

未來美國總統

唔駛電腦，隨時屋企basement 收埋幾件幻幻

推

左膠呢個時侯就會消失
當 Trump: Chinese Virus!
左膠立即出動
呢類人真係

鏡頭前都咁

拍得住搞細路女？

拜登肯定會搵後生幼幼做副總統

即刻消失咗
再唔係轉個頭話侵侵叫雞玩女人

好撚癲

各家自掃門前雪

呢啲就唔使煲大佢?

兒童權益就唔急?

左膠: 睇唔到 見唔到 唔知道 無發生過
叻哥上身

同D有戀童癖既傳教士一撚樣

禁室培慾

左膠: 侵侵叫雞玩女人仲嚴重過戀童癖

撥頭髮個手勢真係變態佬先做到

人哋情願喎
依家拜登搞細路喎

左膠繼續扮睇唔到

d女仔表情已經表達緊自己俾人性騷擾緊

wtf

左膠only care what is said but ignored what is done

佢隻手 正宗魔手

佢好似淨係鐘意聞蘿莉

其實都幾肯定佢戀童
好撚creepy

點解淨係摸錫細路女 細路仔佢又唔錫嘅

搞細路話知你係火星做 都唔應該啦

美國湯十一

FBI爆唔爆到佢對門

屌我睇左一分鏗忍唔住熄
檢點啲啦唔該好核突呀阿伯

咁係非常之正常......

正常嘅人又點會行得到上去權力金字塔嘅最尖端.

只有啲唔正常覺得自己做任何嘢都係啱嘅人 先至可以鬥到去最後.

大庭廣眾、上到電視、對住一個三唔識七嘅人都咁樣，CLS

kids!!

唔理佢乜野背景
睇到條片都會火滾啦下嘛?
影L住都咁，鏡頭後會點?

好多男人鐘意女人唔代表可以任摸。
Gay佬都唔可以周街揸人春袋。

女權撚呢？

屌你老母佢真係大淫魔

巴打好耐冇見

認真格甩底好正常

「邊個仲幫拜登辯護嘅，你大可以試下去公園咁樣摸啲細路，睇下你會有咩後果」

渣得好熟手

左膠邏輯：
拜登係聖人
摸細路係天經地義

唔怪得民主黨咁奶共

呢啲野係支那只係平常事

好正常？ 唔好正常化啲變態嘢

幾年前已經有post講民主黨會定期食「兒童餐」，真係餐唔係戀童
以前當係陰毛論睇完算
依家我信了

左膠：「我唔知啦呢啲，不過我成日都咁樣摸架啦，唔覺得有乜問題喎！」

成日聞自己條女
好正常
但當眾聞其他女就好撚有問題
This is the difference

美國白左呢？

句句都同啲細路女講 no dating until thirty

而家佢唔係聞其他女咁簡單 佢係聞細路女
係小朋友 ！
仲借啲意光明正大由格甩底伸手抽水

好撚串

全世界左膠同一個閪樣黎架啦
平時就用道德高地搞人
但真係有事發生就潛水扮見唔到

好識玩

同11哥一撚樣

到時中共呑埋美國都得
拜登步11哥後塵
美帝都變大陸其中一個省

諗起雪廠街

it’s disgusting China Joe

呢一年香港發生嘅性暴
啲左膠都係唔見人影

左膠嘔心既程度不下於支共

死撚左佢算啦 左膠 合法唔俾 戀童就冇問題

左膠民主黨幾乎唔出聲

係咁聞人頭髮

侵仔擺到明叫我地煲大

摸胸 cls

淚

係twitter同9GAG都見過
勁噁心

Cls 公開場合搞細佬 仲要咁多人影住都咁
冇人真係係咁先

囡囡格肋底

in Trump we trust

想知女權撚去左邊

呢鋪我撐拜登
戀童合法化 簡直再生孫中山

除左pelosi之外
so far開曬聲撐我地既 rubio / ted Cruz / rick scott
甚至契爺Solomon全部都係gop

Hypocrite

攬腰係咩玩法

痴撚得過中國嗰啲

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

就算再正常再有抱負
權力會使人腐化
當人得到更大既權力 已經得到過去想得到既野 就會開始奢求更多
有人性既就可以控制住自己慾念 控制唔到就會開始拋開人性

Trump都未必係一定好 但佢身係富豪之家 有錢佬享受到既野佢早就享受過 亦都試過失去所有 所以佢同民煮黨班食政治飯既唔同
佢唔係想要錢 唔係想要女人 佢似係只想要做到可以名垂青史 睇佢之前咁努力搞北韓同美國本土工業回流就覺

點解冇左膠叫人唔好歧視人戀童

你呢啲只係表面上睇
解釋唔到點解一開始班dem好似癲狗咁攻擊Trump
Obama仲要以叛國嘅risk去spy Trump
就算係角逐總統嘅rival都唔可能咁做
唯一迫到你嘅competitor以咁大風險去攻擊你
只有一個可能性
就係對家掌握晒你啲污糟利益鏈兼要鏟起你

有班Globalist一直弱化緊美國
啲利益鏈互相關連
Trump話Make America Great Again絕對唔係巧合

唔知已經破咗幾多幻幻嘅處

巴打好
好彩bell冇畀China joe搞過

twitter幾日前已見到

我睇咗1分鐘已經忍唔到要閂咗佢，估唔到後面種恐怖

我都想咁自我

仲有，奧巴馬都有份。

阿bell
發現佢地個page成個幾月冇update過 徐老妖係咪收咗皮

飛住黎睇先睇得晒
好撚反胃

侵侵叫雞玩女人全部有俾錢（應該唔會走呢啲過夜數）

左膠快d試下

美國雪廠街

我都想摸

啲民主黨fans post番佢老豆攬女相

尋日Trump先話完 Pelosi 痴線

美國左翼根本唔鍾意拜登
果啲叫centrist

但好明顯唔同
trump果D女係好自然
Joe果D係抗拒
所以先disgusting

死狗咁都要撐金魚佬架

啲左膠之後就會搵Obama同Michael去比話人地先係好老公
Trump唔尊重老婆之類

不過搞清楚Obama係咪真係做老公個角色先喇

我睇1分鐘已經頂唔順

呢個拜登 越睇越恐怖

笑死

佢嘅幕僚有心安排細路女俾佢摸俾佢聞

可惜刁大大一個武漢肺炎就兵不血刃打沉侵侵美國夢 就算侵侵可以再連任多屆都難以推動大改革 如果武漢肺炎發生早期嗰陣全面鎖國就變英雄 雖然到時反侵撚一樣大把機會鬧佢

侵侵 = 大J

大少少嘅女仔嗰個唔情願樣十足啲伯父性侵女or新抱嗰啲咸片, 但竟然係公開場合下嘅新聞片段

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

心理陰影

克林頓朋友

又係十一哥？

美國版11哥